【女子足球】【國際友誼賽】16:30 臺灣 VS 香港

1：0落後中

香港隊將會於高雄國家運動場挑戰地主中華台北隊，藉此作亞運前的最後檢閱。

對上兩年對賽好似比台灣大炒

一人打氣團

有一位去左現場
著住對坡仔嘅落場衫

支持凱狄BB

單刀橫傳
2-0

2-0
靚波

反擊慢到變人地叉燒

個cam好正

台仔定台妹

3-0

只可以講列卡度教得差 啲球員基本功係ok 但係意識好差 好多界外球都取難不取易 攪到失左控球權 同埋鬥志好麻麻 臨完場張煒琪仲諗住衝埋去掉界外球 點知隊友望都唔望佢

無人討論女足